\section{Proposta}

\subsection{Objetivo}
\begin{frame}{Objetivo}
	 
 
	 \begin{shadowblock}{9cm}
	 	Propor um novo detector de estrutura retórica, baseado em predição estruturada , que tenha um desempenho maior que o AZPort.
	 \end{shadowblock}
	 	
	  
	
	\pause
	O que pode resultar em:
	\begin{itemize}
		\item propor um novo conjunto de atributos
		\pause
		\item propor variações de algoritmo de predição estruturada existente
	\end{itemize}
	
	
\end{frame}


\subsection{Método}
\begin{frame}{Método}
	
	\begin{itemize}
		\item Estudo do problema.
		\pause
		\item Experimentos.
		\pause
		\begin{itemize}
			\item Procedimentos bem estabelecidos de aprendizagem de máquina.
		\end{itemize}
		\pause
		\item Análise comparativa
		\pause
		\begin{itemize}
			\item custo/benefício de diferentes algoritmos e atributos
		\end{itemize}
		. 
	\end{itemize}
	
	
\end{frame}
 
\subsection{Atividades}

\begin{frame}{Atividades}
	
	
	\begin{description}
		
		\item[Atividade 1:] Levantamento do estado da arte em relação à detecção de estrutura retórica.
		\pause
		\item[Atividade 2:] Engenharia e extração de atributos.
		\pause
		\item[Atividade 3:] Experimentação com algoritmos de predição estruturada.
		\pause
		\item[Atividade 4:] Avaliação dos novos detectores de estrutura retórica.
		\pause
		\item[Atividade 5:] Escrita e submissão de artigos.
		\pause
		\item[Atividade 6:] Escrita e defesa da dissertação.
	\end{description} 
	
\end{frame}

\subsection{Cronograma}
\begin{frame}{Cronograma}
	
	\begin{table}
		\includegraphics[scale=0.6]{table/cronogramaPdi.pdf}
	\end{table}
	
	
\end{frame}